為應對是次新型冠狀病毒疫情，本人決定取消今年所有預訂休假

改為即時休假